(PUBG) 點樣可以連去日韓服?同日本妹玩

依家轉左PING配對隊友，所以９９％都只係配到中國人
又多外掛又要講普通話

有冇方法可以連去日韓服同日本囡囡一齊玩
上網搵過下，好似要連ＶＰＮ定其他方法？有冇免費既ＶＰＮ？
有冇巴打試過成功？

我有韓國fd佢都係玩ASIA

重點係你只會配到日本仔仔，日本妹要你自己搵先有

Solo好似都會配到韓仔日本仔

但squard真係

聽下日文都好

我想直接去日韓服玩